深夜有感 有冇人到今個月先發現香港原來對自己好撚重要？

有d長 亦冇戰術價值 大家睇完就返去推元朗post
但如果有一樣感覺嘅人 請你睇完佢

我係香港生活左24年
如果你係幾年前問我 香港係咪一個好地方
我會答你唔係
旅行我都揀去日本 生活我都揀歐洲
香港人更加唔洗講 全部貪錢仆街黎
就好似冇咩野值得我留戀咁

但係 原來只係因為我從來冇為呢個地方付出過 先搞唔清楚呢個城市對我嘅意義

我細個睇世界盃有球員入波 成隊攬埋一舊
全個國家一齊慶祝、歡呼
我真係好葡萄 好唔抵得人地
點解我做左廿幾年人 得住嘅連少少值得我為佢吶喊嘅地方都冇？
但係好好彩嘅係 我係呢個月搵到啦

612果日 明明大家都好怕死
但我發夢見到所有香港人一齊推物資 叫加油
我見到義士推架餐上前線果種感覺
原來就係我由細到大都搵緊嘅野
由心底 出盡全力去為自己人打氣嘅感覺

再見到成個買票機都係銀仔
後尾重癲到分埋類 2蚊放同一格
我先知道自己嘅民族有幾咁出色
就連由細到大推崇嘅大和民族都可能比唔上

今日睇到隔離機師個post
我先意識得到
好似你我第一次比自己嘅母語感動到
比一句咁短嘅句子搞到喊到仆街

我去過英國exchange 去過好多地方旅行
但我發現佢地無論d野幾好食 空氣幾好
個心都始終掛住香港 都係想食返燒味、碟頭飯

最後 我知道而家唔係叫春嘅時候
如果你都有一樣諗法
請你唔好放棄 因為明明咁好嘅香港 咁出色嘅香港人 已經比班仆街搞到就黎消失
為左你愛嘅野 你自己嘅屋企
一家要打贏佢

香港人加油，聽日記得注意安全！

香港人加油

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
反恐反黑，由投訴撚做起

傻豬黎既 黎 香港人加油 快d休息 聽日見！

其實明唔明點解有焦派既出現？
焦派就係一早以經知潘多拉的盒子既存在
但叫極你班友都唔醒咋

多謝你 但呢個月真係好抑壓 而要發洩下

大長左先發現 一切原來睇得大理所當然
自從14年發現左香港既美

就習慣左得閒四圍去慢行

其實香港真係好靚

• 32s
人大左先發現 一切原來睇得大理所當然
自從14年發現左香港既美

就習慣左得閒四圍去慢行

其實香港真係好靚

每一句都認同！！！
由6月到依家成日都感動到喊！！！

岩岩睇返反送中mv 香港人首歌
我真係覺得大家都為呢度付出左好多
我地係命運共同體 我地一定要贏

I know that feel bro

真心有同樣感覺
廿零歲 高不成低不就
真係會對香港好絕望
但6月開始唔同晒
真係見到有班香港人
一齊守護自己屋企
一齊fight for democracy
真心好感動
我愛我家
大家一齊行！

喊咗
香港人加油！

古語有云:要失去才懂得珍惜

但我唔想到失去先黎珍惜呀屌

727 老婆餅！

岩呀
工都西 人工又低
出路得返政府工

如果唔係多得大家 90後對社會只剩低憎恨

same here

我都覺

曾經諗過移民 但諗極都諗唔到有邊個地方可以代替香港
係香港出世 係香港讀書 係香港長大
原來真係會有感情架

一日未抗爭成功 我都唔會放棄
我要留係香港安身立命

講真，我從來都唔鍾意依個地方，甚至到宜家都係，但真係好撚唔妥中港共政權。

可能好多人都同你一樣 好憎呢度好想走
但對唔少人黎講 其實我唔想走架
真係迫不得已先諗呢樣野

由細到大都覺得好重要，從來冇諗過要放棄

香港人

我都係
之前喺香港覺得好絕望，一直諗移民，社會大眾政治冷感、社會出現荒謬不公嘅事都冇人理。
經過9/6先發覺原來香港人仲未港豬得哂，面對惡法仲有2百萬人肯出街表達訴求。
呢一刻我都冇藉口去諗逃避。
兄弟爬山，各有各做。
活下去就有希望，有香港人嘅地方先叫香港。

衰鬼 睇完樓豬段野搞到我臨訓都喊多次
短短一個月真係經歷左太多野
香港人成長左好多 香港人真係好高質素
612同埋咁多次遊行都見到好多手足
明明好驚但都要企出黎 真係好感動

我愛香港 我愛呢個屋企
光復香港 時代革命
我地一個都不能少
各有各做 大家加油！

睇到喊左
講世界盃入波嗰part

我都去過好多國家旅行
有好多硬件野可能外國好過香港
但嗰度根本唔係我嘅根
去完exchange更加知道人離鄉賤
加埋雨傘運動
我知道我係一個香港人
我唔會離開呢度了

推

光復香港 時代革命

真係feel到係世界公民

香港係一個民族
係比我地自己發現原來係一個民族

香港人我愛你地！！

感動了我

女朋友係咁叫我移民台灣
但我真係唔撚捨得香港

邪不能勝正

證明香港係一個民族

外國讀書 前幾年真係有諗過留低揾野做移民 覺得呢個地方好絕望

但係6.9之後真係發覺香港係我屋企 跟本唔忍心走了之好proud of 同人講I’m from Hong Kong

襯仲有一絲既機會 一定要救返我地個家 要走既係班出賣我地既共匪 而唔係香港人自己！

光復香港 時代革命

借位一用，香港加油

講得好
同你感受相約

我呢兩個月同樓主同感 由於我眼淺 我連612一大班人一齊嗌香港人加油都眼濕濕

［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

same here
細個唔明咩係集體回憶，覺得香港人對自己身份冇乜歸屬感
但上個月日日出嚟發夢，見到嗰種團結同互相幫助，覺得真係好有愛
同埋呢啲真係我地既集體回憶
仲要今個月去旅行，離開左香港先發覺自己有幾愛呢個地方，就算外國幾靚，制度幾好都好，我始終都係掛住香港
所以今日一落地見到咁多人一齊嗌既時候真係一路行一路喊到癲
我愛香港！

最近呢兩個月發生既事, 絕對係回歸以來最具影響力,
係合乎資格寫成香港重大歷史既一部分
對香港, 以至全球都有極大影響 (影響到台灣問獨立立場,
外國日後對中國既外交關係)
我覺得肯定咁講, 你同我每一個人而家都撰寫緊香港既歷史
未來既香港, 未來既世界就取決于我地而家既行為

作為一個有外國藉嘅香港人，我可以話，想走就走
但係我由6.9起，都頂唔順香港嘅壓迫，冇民主自由嘅腐敗
去過好多次遊行同發夢，我開始發覺好唔捨得，一切我喺到長大所見所聞俾權力摧毀，但係就見證著香港人改變社會嘅力量，群眾精神係打不死

我一直都好響往外國嗰種生活，一間獨立屋，自己花園，自己泳池咁樣，氣候又清爽
講真，我到而家都未放棄追求呢種方式享受生活，我亦係一個好西化嘅人

但係，如果我真係要去外國，我唔想好似因為逃避而離開，我會愧疚
我想好自豪咁話俾外國人知，我同樣來自一個民主嘅地方，我亦曾參與過、戰勝過一場民主抗爭

光復香港，時代革命

我係香港人呀Hi
最近經歷咗咁多事，真係發覺原來香港係無可取替，我好開心好自豪自己係一個香港人

講左我心聲呀

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

香港唔靚
靚既係香港人

香港人加油

我廢，應該走唔到，走都唔知走去邊，而且我都唔想走，始終冇冒險精神同埋慣咗喺度生活，覺得依個地方雖然有咁多嘢乞我憎，但係唔明點解會搞到如斯田地，我同你年紀差唔多，我都記得細蚊仔嗰陣香港都未去到依個地步。

前排有個自稱讀梗中4嘅喺度開post話去發夢，我睇到都唔知點好 唔係一個兩個，而係有一咋中學雞走去發夢，人仔細細我都覺得真係陰功 我中學嗰陣都叫做有空間比我鳩流流，佢地嗰代重慘過我地

冇地方取代到香港，自己嘅家

係你地令我見到希望

光復香港 時代革命

「終有一日我地約定喺煲底地一齊除下面罩互相擁抱，望下曾經一齊發夢過手足個樣，相信我，呢一日一定會蒞臨，愛你每一個。」

去過旅行 返黎香港個種濕熱再去茶記飲杯奶茶
百般滋味在心頭 都係香港呢個家最好

今個月先發現 原來自己可以咁偉大

每一個企出黎既香港人都好偉大

發夢多數都有去
雖然係巴 成日都忍唔住比你地搞喊
612 71 721都喊到收唔到聲
大家聽日繼續加油

就黎25歲嘅廢青
依兩個月無咩心機搵工
工可以遲啲搵 但香港遲左 無得救

同男友每個星期日都出黎野餐散步
有一日佢問我 不如儲錢移民
我話 我無諗過走 要死就一齊死

未發生反送中前 我成日會諗
到底2047年前死好定47年後死好
但依加如果香港要死的話 我唔介意一齊陪葬

利申： 有時真係好攰
見住身邊啲港女 個個星期日去玩
自己就日曬雨淋 拎埋錢出黎行
有時都好想做港豬
但做唔到 就係做唔到
因為依個仆街政府 唔比人抖下
呻完 最近晚晚訓得極差

Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

燒味飯真係呢世嘅comfort food

始終係自己屋企黎

人在外地有同感

生於斯 長於斯
點爛都好我地都應該要愛佢
冇人會捨得放棄自己成長地

我睇完墨爾本班學生嘅無助果段新聞， 我反而覺得香港人其實可以做多啲

呢個月 我已經block晒身邊呢類港豬女唔洗羨慕

btw你男朋友識到你好幸福

小心提防

喊左!
今次真係唔輸得！

I love HK

邊個機師post?
想望下

香港人好温柔

計返時間 沙士果陣你先得8.9歲
沙士果種恐怖同西鐵恐怖襲擊有得比
當然西鐵我真係睇一次d市民比人打都流眼淚
沙士醫護好壯烈 基本上係生命既前線勇武派

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

Sorry撳錯負皮

我以前成日諗，努力啲增值自己，移民去外國就咩都唔使諗
依家明白到香港係我地既家，唔可以放棄

呢兩個月先發現原來香港人可以好撚團結
I love u 3000

最感動就係 我哋呢一班人和而不同 冇分化不割席
大家又願意進步 又配合得好好

手足講得好好
我地要繼續努力
光復香港 時代革命

香港人加油
萬事小心

幾個月前對香港完全死心見唔到光明

今日由黑暗之中見到少少曙光
再發現原來我有同伴
同為香港人既我地可以咁高質素
我真係好愛香港

認真，唔知點解近排好似有啲明白點解有啲人會走去做人肉炸彈 有啲驚自己如果真係太絕望，唔係跳樓咁簡單

屌 眼濕濕 搵人聲演呢段野

國泰航班良心機長向乘客介紹機場運動！

我從未發現我咁愛過香港,香港是我家
以前我好憎香港D撚屌 MK 但係共產黨一殺埋黎,我地可以張內鬥放係一邊先

依啲港豬女 好撚多人追
（依兩個月佢仲成日post 飲食相
今朝一起身見佢自拍相 眼都冤 del埋佢ig ）

不過識唔少港豬男配港豬女 襯到絕

同意 香港係真香港人既地方
要好好保護呢個家

香港人唔好咁易放棄 一放棄香港就咩都冇咖喇
一定要抗爭到底

應該話發現左自己其實真係好愛好愛好愛好愛好愛香港人
記住一定要be水 因為我好想聽日後日大後日以後未來都可以見到你地
I LOVE HONG KONG

同樣，好葡萄其他國家既人，好似永遠都有一枝根連繫住，個條根叫國家／民族
但香港冇呢樣野，對中國更加冇呢樣野，更甚係唾棄大灣區同中國人
一路都好想有野由心而發去同呢個地方既人連繫埋一齊
７２１我搵到，所有人一齊叫光復香港，時代革命個種感情，個種有根聯繫住所有人既感覺

利申：我睇直播一齊叫
希望有一日大家可以除低口罩相認，唔洗再利申戴頭盔，一齊慶祝

我淨係知有假放
同埋每一晒聽一個數字
聽聽下 個數字變左0

呢個係我對沙士嘅感覺

記得71撞立法會個陣喺煲底同前線大叫加油
成世人都未試過咁歇斯底里咁叫

手機打錯左 係每一日

係愛啊

最大嘅力量係咩？係團結同愛啊！

冇錯呀 我搵左廿幾年了 終於搵到
就算結果係點 我都好慶幸
我會同自己個仔講 香港人係點樣嘅

對
所以香港必須絕地重生

我都係 想讀好啲書移民去其他地方
但而家後悔讀得太多書
搞到一開始出去發夢嗰陣有包袱
好多野都唔敢做
不過而家決定咗唔走就要用盡方法去救翻香港

香港人加油

頂你 喊咗

在心中

其實香港人本身就咁好
只係比生活同班大陸閪迫到咁
而家可以咁高質就可以證明到

我愛你地啊香港人

仆街 係咪落左洋蔥

講得好啱，完全係我心聲去旅行去得耐，都會好掛住香港
講真就算有錢移民咁又點，都揾唔翻屬於香港ge感覺
前幾日好負面，覺得我地呢代香港人，都幾慘，好少機會向上流，就算幾努力，都好似無曙光咁。
但依家！經多咁多次發夢，今日ge機場集會！
加埋您片文，發現
其實，我地都係幸運的，至少仲有機會反抗。雖然會失望，會惶恐，但我地一班香港人團結起來，每日都有著同一個目標去fight for!真好開心，成個香港好有愛
呢d嘢，其他人可能一輩子都無機會經歷。
加油香港人！
快d訓！
聽日去食老婆餅
(肚子打鼓中)

再驚都冇阻我行街嘅決心

就算好鐘意去其他國家旅行
返到香港個下 始終覺得香港最好住最令人安心

諗起前排有位手足同我講
如果冇共產黨，香港根本就完美到仆街!
越諗就越sad

但而家後悔讀得太多書
搞到一開始出去發夢嗰陣有包袱
好多野都唔敢做

唔好咁講，無論你係和理非定勇武派，都可以幫到手
今次都有好多醫生、律師係背後幫手
每個人都可以用自己既專長幫手

揮手
一直以為自己好崇日，好想去日本住，原來唔係
2014好愛香港，傘運旅行都唔想去
以為唔會再有比當年更深嘅感受，原來唔係

我相信好多人而家好愛國，因為我嘅祖國就係香港
再投胎都會揀做香港人

我覺得如果到咗決定攬炒嘅時候，自己已經失去理智

冇人會知我地到最後會贏定輸

香港可能會獨立，可能會加速收皮，甚至可能會立即一國一制

但起碼我地既努力，絕對對得住自己，對得住我地既下一代

無論結局係點，我地既汗水，淚水，同埋犧牲左既手足，注定會一齊成為香港歷史重要既一頁

“I have nothing to offer but blood, toil, tears and sweat.

我能盡心奉獻的別無他物，只有熱血、辛勞、眼淚和汗水。”

[長文]人生最重要的選擇題

香港加油

我細個睇世界盃有球員入波 成隊攬埋一舊
全個國家一齊慶祝、歡呼
我真係好葡萄 好唔抵得人地
點解我做左廿幾年人 得住嘅連少少值得我為佢吶喊嘅地方都冇？

公道講句
你入場睇港隊嘅波咪一定會搵到你講嘅野
打氣打足90分鐘,有重要入波會同側邊d人攬埋一舊
成日問點解冇歸屬感又唔試下入場睇港隊

點都好香港加油冇呢一個月我都冇諗過原來自己咁愛香港

我覺得多數係d未去過外國生活嘅香港人
先會唔知道香港有幾好, 先會諗移民

正正係因為大家
呢到先叫做香港

香港是我家。
我係讀工程都係做土木工程，大可能考完牌就儲少少銀彈走人。

本身我係咁諗，但自從6月9出左黎之後，所見所聞
香港人的確真係全世界最優秀既民族之一。
地鐵買飛果陣真係好感動，都好感動自己身邊既朋友原來都咁為香港著想
果陣我每人拎100蚊出黎買晒部機D飛，再派比後面既市民
果一刻真係好感受到作為香港人果種團結同民族精神
真係自己既歸宿，冇地方可以比香港更好。

就算我有錢同有資格可以移民去外國，除非真係好有必要
如果唔係，我永遠都只想住起香港，屋企就係屋企。
就算有地方樓更平，物價更低，有咩條件都好，都唔及香港。
因為有大家一齊起呢個地方奮戰過。

我成日都同我啲fd講如果呢場運動香港人輸左
到底香港人會唔會變左另一個「吉卜賽」民族
失去自己既家 土地 然後只能四處漂泊？
即使尚保有香港呢塊地，其實又係咪真係屬於香港人呢？
香港人仲會唔會對呢個家有眷戀同期望呢？

我細樓主你少少，19歲，一齊加油 齊上齊落

去過英國玩過2個禮拜, 無論人地制度環境空氣幾好都好, 始終掛住香港果種方便同埋野食

我明架手足 我都有睇港隊波
但老實講 好多人都冇睇開港超
如果你話自己愛隊打歐聯決賽定睇港隊一班比較陌生嘅球員 我諗可能前者會重激動d

每次落場就係諗點都要支援前線，要用行動拉身邊既人出去，但明明我一心plan移民，成日都問自己為個準備離開既地方咁努力係為乜

屌，咁落場既都係香港人，為既都係香港，只要我一日未走咁我實要落場盡一分責任嫁啦

平時我覺得香港人其實好冷漠，睇人仆街最開心，把口又衰(尤其連登)
因為呢場運動之後，我地前所未有咁團結！其實我地都好愛香港

明明香港空氣差生活指數又咁貴大把嘢可以屌
但我就係唔想移民
因為呢度係我屋企 點解要我走

加油💪⋯⋯you really can write ..haha

I know that feel bro’

多謝你

雖然香港既濕熱同濕凍好撚討厭

香港人雖炙仆街, 利益掛帥, 但有時廣東話既奧妙, 香港人果種黑色幽默, 外國點都冇咁有親切感

有頭髮邊個想焦土

好大粒催淚彈
我愛香港人

係英國住左十一二年
早兩年伸請左居英權
本身同自己講
唔鐘意呢個城市太擠迫
呢個城市無我鐘意既工種

但由2014起開始慢慢變
因為我知道即使我唔係住係到
都好在意每一件事

每次落機見到hong kong, asia's world city都好自豪
呢個係我屋企嚟

我愛我屋企

世界盃有球員入波 成隊攬埋一舊
全個國家一齊慶祝、歡呼

好多香港人都想有呢個感覺！

見d人成日吹新加坡 杜拜機場點好
我都去過
但都比唔上自己果個

以前覺得日本好有禮貌好有文化，但知道佢地原來咁偽善，反而香港人既禮貌道德發自真心

利申同樓主同齡
經濟97回歸、金融海嘯、沙士、政府換屆、派糖未同秤...
到呢兩個月先發現香港呢個地方對自己幾甘重要，第一次放假唔想離開香港、第一次自中學畢業後對政治充滿好奇心、第一次為呢個地方付出...仲有好多既第一次等住同各位香港人一齊去創造...

香港人，你願意為自己、為身邊人、為我們一直珍而重之的香港走出來嗎？

以為去左外國讀書香港既野唔關我事 但呢個幾月黎我終於知道自己有幾愛香港 香港人個種人情味 係外國真係唔會搵到
光復香港 時代革命
聽日元朗見

於心有愧既係
我想見到你地呢班十零廿歲既弟妹係排隊去買漫畫
而唔係排隊買頭盔
一幕又一幕推鐵馬，運物資既夢境
我見到既大多數都係一班好年輕既弟妹
我自問都唔係大你地好多
但至少讀書既時候小左一個要每個星期出黎遊行既責任，亦唔需要平日都做文宣
你地係令我重新愛上香港既原因
亦係我出黎發夢既勇氣
多謝你地話俾我知，香港既未來仲係有期望
因為有你地。

+1 第一次 比自己母語感動
自己係到ff 同狗 鄉黑開戰果陣畫面
都覺得用英文 會好啲 班型啲 激勵到人多啲
但第一次聽到廣東話 好感動

天佑香港

六月前真係好唔鍾意香港 天氣又差 人又逼 搭地鐵又要趕住投胎咁 物價又高
係呢個六月改變咗我原來你地個個外冷內熱 個個都咁warm 沙田班列車一齊擋住車門真係睇一次喊一次 為咗個陌生人擋警棍都有
以前好想好想走 而家你比我都唔想走
我係香港人啊hi

我都覺呀！！！！

由細到大都覺得香港人好冷漠，從來都唔知咩叫人情味。呢個幾月我先真係feel到香港人真係warm到爆。以前覺得住邊區咁又點，係自己個區從來都無話有d咩歸屬感。但今次真係會個一區嘅人團結起黎做一d野，先真係feel到有個種社區嘅感覺

反對警黑合作，捍衛公義底線
光復香港 時代革命

雨革 95年手足好多都重未企到咁前
好多都可能重係wfc
但今次真係好似比人斬左一刀咁
見到好多中一二弟弟都企埋出黎
好嬲自己點解雨革果陣咁撚廢 咩都唔敢

612開始有呢種感覺

真係好中
呢幾個月真係對香港感受多咗好多

本身係外國讀完書返黎搵工
問心真係一d都冇掛住過香港

近呢幾年覺得香港變咗好多
又多人又逼 空氣又差 生活質素低
個個拜金 新一代就全部蝗化 見唔到有希望
本身真係諗住一走了之

但係發過幾次夢
見到香港仲有好多有心人
為咗一個信念 肯為香港出一分力
守望相助 群策群力嘅香港精神原來仲存在

抬頭望下個天
原來香港一路都冇變 變嘅只係自己

原來香港真係好靚

香港人加油 萬事小心

呢個幾月喊左好多次，比好多好多既香港人感動到喊
因為有香港人，呢到先仲叫香港
一齊趕走殖民政權，守住呢個家
香港人係個好高質既民族，對身為香港人感到自豪

同感，人真係犯賤，就黎失去先會懂得珍惜，
今日國泰機師果個「香港人加油，萬事小心」
好窩心，好感動
7.27 一齊努力，救返頭家
不篤灰，不割𥱊，不分毛

好文

我今日喺機場幫手舉牌

見到有人一出arrival hall望到我地，
即刻忍唔住一路喊一路大叫香港人加油。
又見到有好多人一落機，仲拖住個喼都加入我地，
同我地一齊派傳單。

連倪匡夫婦咁疊水都話悶要回流返黎就證明香港真係幾好

香港最美的風景是人

真係由心而發咁proud of being a Hongkonger

同意，冇諗過為香港付出咁多

同埋，爸打，可唔可以幫手推呢個post

以前可能會幻想外國生活有幾正幾好
但去完其他地方旅行真係會發現香港最好
真係會鍾意自己係一個香港人嘅身份
I love Hong Kong, I love My Home.
聽日香港人加油，萬事小心！

好煩呀屌
夜晚又開催淚彈

小妹自問6.7月只要出到去既都有出

69之前覺得香港人好閪好煩好無禮貌
有時街到見到有人好似需要幫手咁係會猶豫
最後可能重會唔理
多一事不如少一事

612發夢見住咁多人傳物資比前線
無大台 無人割蓆 重食咗幾粒催淚彈
見到有位手足揹住個身體不適既女仔一直跑
就為咗避催淚彈

果刻我覺得香港男人真係無得頂

六七月所有既感動場面真係講唔曬

自從今個6月起
我覺得香港人真係撚好正
就算幾亂既場面都好 香港人重會咁傻豬執返垃圾
原來香港人喺大事大非既面前係會齊上齊落 唔會各自飛

經過呢個6月
我發現自己係接受到為香港而死於呢個政權之下

因為我愛香港
但更愛既係為香港而企出黎既你/妳
多得大家 我先知香港重有得救

多謝咁多位

香港人加油呀

光復香港 時代革命

一樣！以前係加拿大成日都會掛住香港嘅所有嘢
返咗香港又想返加拿大住
但呢兩個月我真係覺得香港比任何一個地方都值得我守護

推廣香港文學時間 香港其實真係乜都有
只係你未去挖 文化沙漠呢個污名希望可以係運動成功後早日洗脫

樓主所講係運動前嘅歸屬感問題
比有名為例
西西喺 《我城》已經用咗「無根」呢個概念探討過
樓主感興趣可以聽日買完蛋卷後睇下

個人睇法「無根」嘅香港人經過呢兩個月黎嘅運動
由分紅海開始體現到高尚嘅人性品格
到各種嘅赤子熱誠 互助精神等
大家都開始搵到一個落根點
再經過恐襲後將裝睡嘅人都叫醒埋
呢個根紮得更穩實
香港人終於唔再係漂浮無根嘅族群

驅除鄉黑 守衛我城

獨立調查委員會成立之日，就是運動面臨崩解之時

香港人係唔聲唔聲果種 平時唔多覺

明明大家都好趕住走 但係唔想留低任何一個手足
車站啲錢total都擺低咗幾千蚊

平時冇乜特別嘢根本唔會發現香港人呢一面

妖 夜媽媽搞喊人

士氣post
push

喊左

都係聽完機師段嘢覺得香港其實好靚，冰冷嘅外表裡面都係一顆有血有肉嘅心，係一樣嘅，真正嘅we connect，對香港人嘅身份認同又高咗好多

發夢聽到
師兄 包一包手好wor
做哨兵跑完返黎 師兄 咪撚除口罩呀 唔夠大聲你埋d講

心諗 你班仆街串柒柒黎講又幾撚窩心

真係到依一刻都未搵到一個國家好似香港咁
唔講 治安衞生飲食娛樂交通
淨係講 同聲同氣 已經冇可能搵得翻
係睇下我哋拆唔拆得掂個港共政府

利申 隨時移得民 但每次發夢都有出

請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

完全同意
以前覺得今世做香港人好慘
明明人地國家既人一出世就可以無憂無慮開心生活
但我地就要咁辛苦
過左呢個月發現
可以係云云咁多國家入面
一齊做到香港人真係好幸運 好有緣份
可以同大家一齊為自己既屋企戰鬥
呢種回憶同感受 幾辛苦都值得

我都係95年
以前唔係香港讀書 雨革同魚革都唔係度
一路都覺得唔關自己事 出少句聲就算
有咩事最多咪移民走人

6月9號係我第一次上街
每一次出黎都見到香港人 呢個民族既人平時閪口閪面
但當香港有事既時候 大家守望相助
個種精神我諗就係以前所講既[獅子山精神]
老一輩覺得係職場上捱得 日日OT就係獅子山精神
呢個月一班為左守護香港未來嘅人 將呢種精神重新定義
唔怕辛苦 一次又一次咁上街 遊行 集會 等等既行動
為嘅唔係錢 唔係物質 ，只為自由同民主

希望有一日真係做到 光復香港 呢個 時代革命
希望有一日有份出嚟嘅咁多位 可以除低口罩面罩 堂堂正正咁話比人聽
我地創造左奇蹟 改寫左香港嘅命運

pish

想喊

我係球迷
世界杯個段好有同感
成日都係葡萄其他國家球迷咁熱血
好想可以有一班人一齊為香港隊吶喊

而呢個月終於感受到個種熱血
多謝你地
我愛你地

光復香港
時代革命

如果呢一個奇蹟真係發生到
我敢講會係我成世仔見證過最神奇嘅事
足以留傳千古

香港真的好靚 又愛又恨
充滿人性美
71妺妹在立法局出來的話 我仍然記得

因為明日行動一定要無事，成個運動先可堅持落去，吾使再有傷亡請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

Love Hong Kong

同感

我地一齊走

唔同意。我由細到大，出親街都覺得香港好令人討厭，空氣差，路爛設計差，食物難食，見證2003後越黎越多支那遊客周街喼，閪客周街都係，車多又多廢氣，過班馬線要人讓車，讀緊書既時候已經sense 到好唔妥，漸漸唔想出街，變成依家呢種INTP性格。慢慢連喺香港一啲消費都唔想，因為我已經睇清楚晒香港既娛樂產業好大部分係抄，依附日本有既野，臺灣有既野。根本香港人心知肚明，香港人只係番住工等緊game over果日

香港人仲停留喺現有產業，開ot 以為可以釋放購買力，傻啦，年輕人唔會再買你地帳架啦，收皮啦

好有同感
以前懶係灑脫咁話一有機會就要移民
覺得香港好抑壓 好辛苦 好唔岩自己

點知呢個六月同七月咁岩唔係香港
每日睇住啲新聞 追住啲post
一時感動香港人可以咁團結
一時內疚自己缺席左咁多次
一時心痛自己人流血犧牲
平時成年都唔喊一次 都日日睇到忍唔住係度標眼水
原來就算香港有無數樣野好黑我憎
呢度始終都係最好嘅屋企
呢度嘅人始終都係最好嘅人
廣東話始終都係最好聽嘅話

成世人未試過咁想返香港
到終於返到黎
落機個下直情想係機場大叫I love Hong Kong

咁多位發夢見

唔好意思樓主借個位置
事關係重要事件

啱啱幫國泰降落廣播嘅錄音做緊文宣出咗事

麻煩各位巴絲留意下下面post提出個問題

[突發］ Instagram官方係唔係有河蟹行動

2014年 巴西主場
我真係好想係大球場試一次咁嘅場面
（唔係話冇嘅 但始終唔係咁高嘅舞台）
就算比人炒7-1炒到喊
我都想經歷一次

我真係好愛香港呢個屋企
生於斯長於斯
就算呢個世界有其他比香港好嘅地方
香港始終都係我心目中嘅第一位
多謝咁多位一齊出嚟守護我哋呢個屋企嘅香港人
齊上齊落
香港人加油
萬事小心
我愛你哋

住係外國咁多年
最鐘意都係香港茶記 冇野好食得過沙爹牛肉麵
去親長旅行都好掛住香港D野食

前面回過類似
如果你到呢一刻都係好討厭呢度
就加油搵錢移民
但好多人都其實唔想走 係被迫

推
洋蔥文
當我見到前線推架餐上前果陣、大家一齊傳物資、物資從天而降
真心覺得香港人真係好型好型好型
點解可以咩都唔怕，為左自由公義理想大家一齊企出來
政府咁對我地，但大家仍然唔放棄
我真係覺得你地好型好勁好熱血
71遊行我應該是中暑，頭暈睇野花晒差d暈低
成班人即刻讓路俾我去可以休息既地方坐低
D姨姨即刻俾退熱貼、糖、白花油、肩、濕毛巾我
又幫我抹汗，扶我去休息，同我講年青人加油
我真係好感動
好鍾意香港，好鍾意你地每一個
香港對我黎講真係好撚重要

呢個6月 我諗到嘅就係雙城記

這是最好的時代
也是最壞的時代

我好慶幸自己係一個香港人 經過6月呢個黑暗時代 香港人係一個值得我地去守護嘅身分 發夢夢見咁多位兄弟一齊爬山 各有各做 但係呢個係香港最團結嘅時間 兄弟互相幫助 唔係任何一個民族都做到

身於斯 長於斯
我愛呢一個地方
光復香港 時代草命

清走共中 香港太平

推
睇到喊了 失落左既感覺返黎了
香港唔可以輸

但90後既童年係好開心 但好似一出到社會 就知道人生玩緊hard mode 有種擁有過但失去左既感覺 00後一出世就hell mode

對呢個城市有感情係因為大家都响昵度出世同長大

德國撚表示認同

香港人人性最美好嘅一面就係遊行入面見到 冇人保證場運動一定成功 但自6月9起好多催淚畫面一路係大家心入面 好多謝大家一齊堅持 我愛香港

2016 年中國對香港足球 最深刻

無論佢有幾衰，你有幾多方法走，你都不離不棄，這就是愛

香港已經有民族意識，但就謹記雷神3一句話

求下大家同時留意吓同文宣有關嘅事
IG疑似有河蟹行動

事關係重要事件

麻煩各位巴絲留意下

[突發］ Instagram官方係唔係有河蟹行動

港人治港

比你篇野搞到想喊

用番#139覆你

明明香港空氣差生活指數又咁貴大把嘢可以屌
但我就係唔想移民
因為呢度係我屋企 點解要我走

btw ルカちゃん

真係好有同感
等我撚手打個飛機
67月呢兩個月
簡直將香港呢個地方同埋香港人嘅價值
完完全全翻返晒嚟
我好自豪香港人嘅質素咁高
我好自豪講廣東話 寫繁體
好自豪我哋嘅品格
香港人係有種打不死嘅感覺
夠快 夠有效率 夠醒
你要文宣 有文宣 你要勇武有勇武
小妹自發夢以來
對香港男人完全改觀
你哋真係好撚型
最緊要係大家真係好團結
雖然呢兩個月真係好撚攰
喊左好撚多次
對呢個政府高官警犬徹徹底底失望
但我哋一定唔可以放棄
我真係唔想見到香港變成香港市
唔想上面啲劣根性再滲透落嚟
好想有一日 堂堂正正同其他人講
我嚟自香港 我係香港人
香港就係我嘅根 我嘅屋企

Push

唔知你有冇去過外國
但香港食物真係唔難食 仲要乜地方嘅菜都有得食
然後交通其實已經算係咁 公共交通工具已經去到哂你想去嘅地方
同埋外國啲地鐵真係好撚好撚污糟
我唔係做服務業 唔講西客 但外國西侍應真係會多到 你唔會想出街
娛樂個方面 去到外國直頭係8點全條街落哂閘

其實每個地方都有自己嘅問題
香港最大問題應該係好多人買唔到樓
如果買到 民怨應該冇咗一半

做左廿幾年香港人 我曾經好想移民 好想離開哩個地方又細 入又多 乜都貴 充滿蝗嘅地方 我曾經覺得香港人就係嗰d大難臨頭各自飛 個個都只會care自己利益 掛住番工奴性又重嘅港豬 以為老一輩全部都懵到上心口比人㩒住打都會話唔好搞咁多嘢嘅廢老 以為班00後淨係識追星、玩抖音、打機 以為港男都是毒丁 有咩就走先 以為連登仔淨係識9up

點知 過左哩個零月 係完全改變左我

雖然我並唔係勇武 但至少我由政治冷感變成和理非平時最唔鐘意熱 最憎流汗 但宜家為左我屋企 每次發夢我都到

我從來無諗過，

香港會有200萬人上街; 男女老少 無論你係咩職業階層大家都為左同一個原因而企出嚟; 平時大家咁孤寒 竟然唔洗半日就眾籌達標，3日就可以上哂外國報紙；每次發夢勇武、和理非會配合得咁好，起無大台嘅情況下現場大家無內閧 反而會傾點解決問題; 會有人番轉頭照顧落單嘅同伴（講緊好多時我地身邊嘅唔係朋友而係陌生人），做到「一齊嚟 一齊走」同「不割𥱊」；網上發起嘅事真係會成真，唔係得個up字。。。仲有好多好多我從沒諗過會發生起香港嘅事

我真係無諗過原來香港人會connect到。

I am so proud to be a Hong Konger.

呢兩個月黎喊左唔知幾多次

呢一個月見到平時屌黎屌去，日日上連登睇人點釣狗公既連登仔，都可以咁團結，我就知香港有希望

夜媽媽搞喊人

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

我係外國讀書撚 過左去幾年
可能對於未曾係香港以外地方生活過一段長時間既人 會未發現香港對自己有幾重要
即使外國既空氣有幾自由 天空有幾藍 路人有幾nice
都取代唔到香港比你個種家既感覺 屬於自己既一個地方

我聽到好多好好聽嘅說話
重新定義獅子山精神
香港人嘅民族精神

唔知未來會點
香港 永遠都會喺我屋企

你去過外國長住你就知香港係有幾好
食玩全部屌打歐洲所有城市
想買咩有咩
交通四通八達
巴士地鐵又平
歐洲公共交通最少2歐起跳
係啊2個站都2歐啊
歐洲人工低過香港
稅又重重過香港
隨便買樣野都要加20%稅
香港除左樓價貴之外
我真係諗唔到有咩差

利申係德國做左野5年
從來無一日係唔掛著香港
每次返香港落機會好開心
上機返德國就好down
未係外國長住過係唔會明

同感 推

屌你睇到眼濕濕

以前會覺得香港人好冷漠，對身邊嘅野不聞不問 ，
經過咁多事先發覺，原來平日係你身邊擦身而過嘅都係一班愛香港、願望付出嘅同路人甚至戰友。
到呢一刻我地聚埋一齊，我感受到好多愛，希望各位一齊堅持，守護住我地呢一個熟悉嘅香港。

我為有份發夢嘅香港人感到驕傲

頭幾行真係中晒
以前唔鍾意香港 崇洋 死諗爛諗要移民
係今次令我覺得香港人都可以咁高質

感動！香港係我地屋企，我地唔走，我地要捍衛自己既家！

無錯，無反送中呢件事既出現既話我一世都唔會知道原來香港人係最好！以前成日覺得香港人好冇禮貌，又中意投訴。但經過今次後，一諗起香港人就覺得好團結，好warm，好高質!!一啲都唔輸人地！
多謝林鄭，We connected

咁多位手足 唔早了
喊完好去訓
聽日唔再係鳩行咁簡單

記住 日後 儘量別教今天的淚白流

push

推

利申 特登係外國飛番黎個個禮拜遊行

同感
我已經係三張幾野既呀叔
住左香港咁多年
都唔會話有個種對呢個城市既歸屬感
有邊個香港人贏到獎係佢自己既事
有邊個香港人作出左成就都無興趣
我只係為自己係呢個地方既生活而打拼

但係由雨傘個陣到而家
有邊一次示威者唔係高汁到仆街?

明明平時返工係地鐵迫到想屌人老母
點解二百萬零一人慢慢搖半日先迫到金鐘都無問題?

明明平時曬兩野都話熱既港女同肥仔
點解可以忍受到烈日下面企成個鐘先行得個兩步?

明明我連最親既人病左都無問候一聲
點解會為唔識既人唔舒服個陣鳩叫到有幫手? 仲有人為左怕大家俾人影到迫你戴口罩?

點解比警打唔走?
點解食左煙唔走?
點解好怕第二日見唔到身邊個位唔識既人?
點解好想所有人都be water 但係自己就硬頸唔撤?
點解咁多高手自發主動幫手做高質文宣?
點解可以撕一貼百?
點解俾人恰到上心口 都仲可以為左大局唔還手?

話唔定呢件事完左之後
所有人都會回復成on799淨係識搵銀既港豬
但係我知道日後再有人觸碰我地自由既底線
大家又會再次化身成為抗爭之鬼

係我眼中
「香港」未必係一個名字 + 一個時期 + 一個地方
而係由一班高質自由閪所堅持既精神

我都想叫下春
老老豆豆我廿幾年人
一直以來都唔鍾意香港人
覺得香港人好自私 好雙重標準
好冷漠 人情味薄撚過張紙
睇電視電影啲街坊互助互愛
互相幫助 現實中我真係無遇過
個個都你諗你事 咪辣人地火頭
所以搞到自己都好冷漠
永遠只有去旅行先至釋放到自己 覺得自在

不過6、7月發左幾次夢 每次大型都有出
先知自己錯撚哂
香港人既團結
大家同心合力 人鏈陣 主動既關心 慰問 保護
呢啲先係香港人！！
香港人原來咁高汁
搞到我發夢發上癮啦

點解平時你地要收收埋埋扮冷漠
俾你地呃哂呀 衰鬼
快啲俾我錫你地呀

我一定會保護你地、香港人
光復香港
時代革命

香港真係好靚架
係比班垃圾搞到咁

感覺一樣，睇到喊撚咗，加油呀巴打

我追求既好簡單，唔洗大排場食好西，衫褲鞋襪又唔洗買，屋企果啲輪流著，出門口用自己單車踩去家庭餐廳食個set lunch,跟住踩去大公園番下覺，睇下書，番屋企煮頹食做晚餐，打下機咁又一日。

喺香港首先連放單車既地方都冇，完整單車徑都冇一條，完

有 做左咁多年人呢個幾月好似喊包咁
唔開心既淚水有 但更多既係感動既眼淚
香港人咁高質係唔會輸！

假如有一日，香港焦土到無人要，香港人，你地願唔願意留低，為自己嘅地方付出。

我因為反送中而愛上呢個地方，以前我覺得香港係一個冷漠嘅城市，個個都又自大又自私，係街上大多數人都西口西面，我以前一直有個願望，就係儲錢移民，離開呢個煩囂嘅城市。係612嗰日，我對香港人嘅觀感改變哂，原來我哋可以咁團結，我哋可以互助互愛，我哋可以互相包容。不過其實改變嘅唔係香港人，改變嘅其實係我，以前我會因為害羞、猶豫不決而選擇忽視街上需要幫助嘅人，對一切不聞不問，自私自利嘅人就係我。

依家，我會主動出聲，主動幫人，因為呢個城市需要多啲關愛，我愛香港人，所以我愛香港。他朝真係焦土到無人要，我會留低，叫香港人留低，只要我哋團結，一定可以重建我哋家園🇭🇰

香港既安全根本唔係建基於30000警察，而係基於香港民族極高既自律同善良

香港要滅亡就只能夠倒係香港人既血泊上good hunting at Yuen Long

去過外國讀書就知，住得耐想食燒味飯同茶記個下癮係幾咁掛住香港

本身我以為香港人係自私撚，係仆街個個賺夠錢就移民走人
點知呢2個月有好多移左民嘅朋友都翻香港遊行，係外國嘅又遍地開花，集會遊行登報快閃又外國連儂牆。
我先發現香港人係幾咁愛呢個地方，連身在外國大可不問世事嘅人都要出一分力，因為香港人呢個身分係跟我地一世，唔會忘記

我從小就在外國留學，有外國護照，但我從來都沒有想過要離港定居，因為香港有太多我成長的片段和回憶，每一次坐飛機在香港 touch down, 我都有種興奮莫名的「回到家」的感覺，而這種感覺我在外地是重來都沒有的。

我是80後，我小時候認識的香港已經是一個溫暖、有人情味的地方。對於香港在各方面的成就，我是打從心底裏覺得引以為傲的。縱使過去的10年裏，我曾經對香港的前景感到灰心甚至絕望，但我依然抱有留守香港的決心，因為在海外飄泊的日子，令我更加appreciate 香港種種的優點也深明「有家歸不得」的無奈。

我很愛很愛這個我唯一的家，所以在69前，我已經投入在「反送中」運動的前奏當中。而在過去的一個多月裏，我更深深的體會到brotherhood and sisterhood 的真正意思。香港人的勇氣、良心、善良、睿智，令到原本黯淡無光的東方之珠變得閃耀奪目。很感恩各位同路人展現出人性的光輝，令我對作為一個香港人的身分從未感到如此的驕傲.

除非局勢已經不能再容許我繼續安全地留在香港，否則我一定會在此地安心立命，守護我唯一的家。

能與各位同路人一起保護家園，我覺得非常榮幸，若然能守護得住香港的法治、自由、文主、人權的話，我會此生無悔。

香港人，加油！

我諗
呢樣野叫歸屬感

同路人巴打

其實呢樣都幾係
雨革個陣我都上過街，但好快就退左落黎
然後冷感左一段好長既時間，雨革俾人清場，我都只剩低一聲輕嘆
估唔到今日我連移民既機會都掉低，係我屋企都叫我走既時候，我一個人屌番佢地三個轉頭
然後，仲要瘋狂發夢……
仲要做左一堆自己諗番起都極為左膠/膠既野

不過與期話係今個月先發現，倒不如話我係外國住個段時間已經有種流浪感
係番到屋企(香港)先有種實在感
然後點知一番黎就搞件咁既野俾我/香港

本身係美國讀左幾年書，一開始都覺得香港人好似冷漠，自私，neighbours 都唔會打招呼 外國啲人禮貌又友善。可能香港被大陸啲人淡化，出親街見得多嘅都係啲大陸友，又迫又撞黎撞去冇禮貌。

但今次放假番黎，先見識到有咁多hidden 真香港人，咁為自己嘅地方發聲。而家出過去行街發夢就知，大家齊心合力同互相照應嘅面貌好正出黎嘅人真係特別靚啲

原來香港人有咁多高質友，真係好感動。同時都可能係危機令大家團結，The real We connect

一個地方嘅人係最重要，原來根本香港就係全世界最好嘅地方。如果今次能打贏，香港人有番自己嘅地方，能清除社會毒蟲嘅話，幾大都打死唔走啦

其實我一直都覺得香港人係好nice
有幾次坐坐下火車，血糖低暈左，無知覺幾分鐘咁
一醒返就會見到好多哥哥姐姐、叔叔嬸嬸黎關心我
又會比糖我食下，問我有冇帶水

雖然平時係好似好冷淡咁，但一有時上黎，大家都會願意互相幫助呢個都算係香港人嘅共同特質

我係香港人我自豪
夜啲元朗見

香港真係好好
只係充滿著無限嘅人禍

他日獨立，我願意放棄外國護照，因為再無需要有back up 了

係6月9日我人生第一次遊行嗰日

由天橋落到地下，拎轉頭見到白色逼滿哂行車線嘅遊行隊伍，喺嗰一刻真切體會到我唔係孤單，嗰個畫面粉碎由14年開始嗰種無力感同孤獨，延綿無盡嘅白色全部都係我嘅同路人，眼濕濕咁加入隊伍

但之後成個過程好似過山車，由612嘅心痛，到勇武終於被接受，好多起伏。心情係由香港不死，好想留喺呢個地方，到嗰種絕望到想移民（但我冇錢）嘅心情都有

好肯定嘅係，我唔再覺得呢個地方只係用嚟住，賺到錢搵鬼留喺度；我可以大聲講畀人知，我真係好愛香港 proud to be a hongkonger。唔止係因為喺度長大，更加係因為呢度有不問代價一齊為香港付出嘅你哋

呢個真
早兩年旺角場睇港隊對支那
有球葉鴻輝啱啱好撲倒唔入，球證一舉手話唔入個陣全場彈起鳩叫(除支那fans區)
最後0:0完場，全場一齊慶祝歡呼
呢種感覺得香港俾倒我

如果有去外國睇過波就會明，無論賽果係點，都冇個種歸屬感，冇個種贏就一齊贏、輸就一齊輸個種感覺

推 I luv hk

大巴打十年，但每句都身同感受
好多嘢想同你分享，但太夜聽日重要發夢
喺度留個言先，一定會返嚟睇晒其他巴絲嘅留言
其實宜家每個星期最最最最開心嘅就係可以見到身邊嘅你哋，有時真係好想攬吓大家講聲好愛你哋。

當然訴求最重要

光復香港 時代革命 love u all

從小巳經唔鍾意呢地方,曾經好想移民
香港既教育只會教識你搵錢,其他野都係廢既
一直覺得香港人真正核心價值只有錢,係唯一共同語言
完全冇想像過可以咁團結,香港人貪錢但有底線
香港始終係我既根,食野講野其他地方無可取代
講唔上愛呢個地方,但好肯定呢到係我家
邊個搞亂我屋企我一定同佢誓不兩立

WE
ARE
HONGKONGERS

SAME HERE，見住身邊D港女
行街睇戲SHOPPING好似平行時空咁
自己就一個星期黑過一個星期
每次發完夢就要狂搽美白

記得第一次發夢 要佔馬路都怕
但見到大家都禁勇 我慢慢一步一步括左出去

我地會贏

其實一路都唔覺得香港人真係咁冷漠
只係香港人外冷內熱
最近youtube睇個旅居台灣香港人形容得幾好香港人幫人係觀察型

唯一之前覺得缺點係唔夠團結 好鍾意自己踩自己
之前成日話韓國人點垃圾點垃圾法 但佢地個種團結同為自己民族感到光榮嘅心態真係香港人比唔上
經過呢2個月 香港人真係好團結 個種手足情好感動 明明出黎連名都唔知 但係因為相同理念就已經大家好似兄弟姊妹咁 齊上齊落
而家仲開始越黎越多人以身為香港人驕傲
希望香港人可以繼續keep落去

我腦入面係聽到好多把發夢嗰陣聽到嘅聲讀每一個comment出黎 已經喊到停唔到
利申因為擔心聽日好危險所以訓唔到

我覺得係發夢之後見到原來仲有咁多熱血嘅人
願意付出生命前途為養育自己嘅地方奮鬥之後
香港先變翻咁可愛 係因為人

但如果提及居住空間 生活節奏 工時 被洗腦洗淡 唔識講廣東話嘅細路等等因為共產黨而搞衰係會嘅苦況 都係會覺得非常痛苦
我好幸福依家仲有有人陪我一齊聲討依d不公
多謝你地每一位愛大家

可能因為以前高登開始就已經有五毛打手，加上平時同朋友傾計都好少會講到政治
所以我以前成日覺得，不論係DQ, 明日大嶼，數之不盡嘅大白象...點解好似只有自己會對呢個政府感到憤怒？好似無人愛香港呢個地方咁

曾經有段時間我係諗住等中六合彩，之後移民
或者搵個外國人嫁鬼左佢有咩辦法喎，讀書唔叻又無父幹
每日都覺得 不論係自己定係香港嘅未來都好絕望
日日睇新聞都好嬲，恨鐵不成鋼
好驚當香港窮到連庫房嘅錢都無哂嘅時候，香港人同香港嘅未來會變成點，好不安

直至6月9日，呢日係我第一次參加遊行
103萬人，去到個日我先知，原來我仲有103萬個同路人
6月16日，更加有200萬零1個同路人係同我一樣，想保護香港呢個地方

雖然去到今日，革命尚未成功
但我依然充滿希望，因為我仲有200萬零1個同路人
因為連我個個30年都無做選民嘅老母都比我叫到佢去做選民

其實我係焦土加支持勇武，但我又營養不良，又少做運動
除左遊行當散步之外，無咩可以幫到大家
但如果香港獨立到，我一定會去服兵役希望大家可以比我賒住數先

做開屌港戰士
但我都唔想香港死
叫到支那豬起澳洲打9香港人真係好撚嬲

睇完想哭

真，成日睇人地黎香港既遊記

香港好有電影感，注定不平凡

Push! 我愛香港！！

6月開始發覺 一見到係寫 香港 香港人 就會沖去買

我睇你呢篇嘢都滴咗幾滴

無(仲未睇通咩香港人

又喊

喊撚左

btw 於

天佑香港

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

萬事小心

我係香港人呀屌

去咗外國留學，以為致力移民人生就可以重新開始，一年後返黎發覺自己已經離唔開哩個家，唔想離開香港

香港人加油

外邊美食如雲 都唔及家中一碗暖湯
無論世界有幾大幾好 但都會掛住屋企

加油

推我愛香港

又整喊人哋

喺小巴忍住唔喊真係好辛苦

好撚感動

我曾經都好憎香港 身為一個公屋仔 書又讀唔成 根本唔會奢望自己買到樓 覺得呢一個社會好殘酷 香港人好冷血只會為錢諗 冇錢 你咩都唔係 我真係咁樣諗

但係我行到出嚟 我見到嘅係咩野？ 我見到每一個人為咗大家嘅自由 不公平嘅對待發聲 唔小心落單俾狗捉到 身邊嘅人會一齊衝過嚟救你 唔會放棄任何一個人 即使有死士係立會唔肯走 大家即使係抬 都抬返佢地出嚟 個種團結 令我知道香港人並唔係咁冷血 仲有好多好多人懷住熱血保護自己嘅家

我相信我地一定可以除低個口罩 攬住大家一齊笑一齊喊 一定會有呢一日

香港人真的很美

因為其後大家都好愛香港呢個家
我都好proud of自己係香港人
要贏一齊贏
光復香港 時代革命

晨早流流 又喊

未去到話覺得撚重要
但喺呢場運動係對香港人改觀

一早就搞喊我

講中晒我心入面諗乜

本身我都以為香港冇得救，返工成班藍絲。但係你地俾我睇到香港人係一個幾優秀嘅民族，為咗你地點都唔可以放棄。

係英國都成日去China Town 食燒味飯

篇文有洋蔥

香港呢個地方最值錢既就係香港人(香港人身份認同)

推！

一齊堅持到最後
我愛香港

一早俾你搞到眼濕濕

一陣見

好重要
加油
陣間見

咸左

我愛香港

我等到呢日喇
睇到你哋後生仔女，從心底愛香港

諗起以前你哋心灰，見到啲細路蝗化，我回覆話，有希望的。我等到喇。

不論將來如何，我見到喇，香港人愛香港

下面我一年多前寫 對後生仔嘅盼望

永遠都係要失去先識珍惜

單覆日本個point

記得唔知邊度睇過，日本有啲人都好羨慕我地
一個小小城市可以call到200萬人出來齊心反對一件事
日本全國成億人都call唔到
佢地好羨慕我地青年對成個社會有咁強既熱情
願意付出咁多

依排先知自己咁鐘意香港

香港人加油，萬事小心！

神早又搞喊人

成個post落咗好多椒同洋蔥，搞到叔叔我眼濕濕
我會一直期盼住喺煲底相見嗰一日。
我哋一齊行落去

係我地無好好去欣賞姐
香港有山有水 露營風景又靚
要城市化又有好靚既維港景
建築物其實都好特別 除左中銀ifc天際一百等外 好似昂船洲大橋等等既設計都好宏偉
如果我地既政府好似以前咁 真心為民
呢個絕對係好地方 我地都無需要羨慕人地

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

睇到眼濕濕

就係香港好 所以先多人妒忌

完全同意
由細到大都覺得啲人所講既愛國情懷係on9 國家有咩咁重要
但612之後我發現其實我愛國情懷好重 只係愛個個國係香港而唔係支那
6月開始因為香港人呢啲小舉動喊過好多次 所以更加珍惜香港呢個地方同埋身邊既手足
加油呀香港人 我地係一個好高汁既民族黎

保護家園

好想守護香港

exactly

We love our country

光復香港 Liberate Hong Kong
時代革命 The Revolution of Our Times

其實我係喺魚蛋嗰陣畀人拉嘅其中之一人
係喺今年三月先出到來中途宿舍
兩個星期前先正式真正自由
喺入面一直都有諗過對香港嘅前程覺得好灰
亦覺得自魚蛋後勇武會一沉不起香港會逐步消亡
直至呢一個月以來
我先發現原來逆境都可以逢生、低谷都真係有得反彈
本來我驚再衰過都唔敢投入更多，
但見到咁多位巴絲屢創先河、鬥智鬥勇
我先至真正重新出發
無論係個人方面、定係保家衛國方面
雖然好多人笑我戇居
但我一直堅信亦無悔之前及今後嘅一切

*利申︰睇完樓主絲嘅洋蔥文一時忍唔住打咗呢篇自爆文出來

講得好好！由六月到依家一直訓覺發夢
無乜點醒過
幾辛苦都捱落去！
我相信我地努力一定會有回報

光復香港 時代革命

全閱，搞喊人既
聽日出黎我要打7你呀樓主

大家咁話
香港既獨有人情味 唔係到到都會有

加油！相信一眾仲係入面的義士，見到當年你地播下的種子終於發芽，一定會感到安慰

我想繼續食腸粉燒賣，煎讓三寶
走左就食唔到
唔好俾香港冧

有洋蔥

香港人不再冷漠
好愛呢個香港

我打呢篇野係打到崩潰
Btw 4點訓 岩岩就彈左起身

哭了

做左廿幾年人，工作關係去過唔同國家短住，講得出既大城市都差唔多逗留過幾星期到一年。但每一次旅程最開心係翻香港、翻屋企既感覺。係呀，翻香港呀! 唔好同我講咩移民，自己有屋企唔處理走去逃避？一日未死我都唔會放棄。

香港人加油!

香港人加油，萬事小心

出黎做野之後早就認命買唔到樓放棄人生咁HEA
呢兩個月就著緊到機都唔得閒打

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

其實我一直都好中意香港
除咗買唔起樓之外真係無咩缺點
依家就愈嚟愈多人，條街愈嚟愈逼
但69打後，我更加深刻咁明白咩叫「根」
香港就係我嘅根
縱然每次發夢都好攰好攰
但見到條街有咁多人一齊陪住我捱攰真係好感動
見到好多細過我嘅小朋友都無畏無懼
為失去咗嘅生命成條街都係電話flashlight
唔多唔少都絕絕地望嫁，不過睇下啲反送中mv又即刻精神晒，叉爆電咁
香港人加油！！！！！！！！

本身如果人地同我講愛國
我淨係會冷笑同自嘲
但而家唔會了 因為我搵到值得自豪嘅野

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

覺得香港真係仲有希望，
眼見90尾00後都仲勇過雨傘又醒過雨傘

大家都要加油 我愛你地

Liberate Hong Kong
The Revolution of Our Times

我同你一樣係24歲
同你諗嘅野一樣
成日有人叫我移民
因為我係護士去邊度都得
呢兩個月 自從612之後
我更加搵到香港其實真係好撚需要我 更需要你地每一個
我愛香港 我係香港人

本來好想在日本讀完書係度做野，都係覺得香港是我家，好想返來搵工

仲記得自己因為話好憎香港所以走去外國讀書 6月開始有好多新聞 好關注 到7月頭嗰陣返左黎兩個禮拜 去左啲遊行示威 先發現自己真係好鍾意香港 而家超想返黎繼續同香港人行落去

想同愛香港既每一位打打氣

聽住首歌 即刻彈返起香港人點樣有力出力啲畫面
為住同一個目標 五大訴求而企出黎
所以陣間去買手信既手足唔洗驚呀
因為一定會有同路人喺身邊

肉麻野唔講咁多 see u guys

我自己以前係外國讀過幾年書，每次搭飛機番嚟香港見到香港既景色既時候，我都會忍唔住眼濕濕。

多謝你以往為我地既付出，今後有我地陪你一齊行落去！

Hong Kong is my home, who doesn’t love their home?

推！羨慕人地外國制度好教育好既時候，有冇諗過其實自己都可以做到？

楊千嬅

勇

作詞：黃偉文
作曲：Barry Chung

我也不是大無畏 我也不是不怕死
但是在浪漫熱吻之前 如何險要
懸崖絕領 為你亦當是平地

愛你不用合情理 但願用直覺本能去抓住你
一想到心儀的你 從來沒有的力氣
突然注入漸軟的雙臂

* # 旁人從不贊同 而情理也不容
仍全情投入 傷都不覺痛
如窮追一個夢 誰人如何激進
亦不及我為你那麼勇

沿途紅燈再紅 無人可擋我路
望著是萬馬 千軍都直衝 #
我沒有溫柔 唯獨有這點英勇*

我也希望被憐愛 但自願扮作英雄去保護你
勳章你不留給我 仍然願意撐下去
傲然笑著為你擋兵器

Repeat *

跌下來再上去 就像是不倒翁
明明已是撲空 再盡全力補中

Repeat #

再沒有支援 還是有這點英勇
渴望愛的人 全部愛得很英勇

69之後每一次聽呢首歌都喊
唔知份詞作果陣係有心定無意啦
由一首比情人嘅情歌 昇華到一首比自己嘅土地 自己嘅同伴嘅歌

唔小心hi錯變負皮
我聽到最尾果句 香港人 加油
好撚感動
兄弟爬山 各自加油

推
不割席
香港已經無路可退
只許成功 不可失敗！

我同你有同樣既感覺，每一次係異鄉聽到廣東話都有一種好感動嘅感覺，一種好熟悉嘅感覺，自己食唔慣西餐就會去煮中餐食，間唔中都會聽下Beyond嘅歌，我真係好鍾意香港文化，但無可奈何我哋呢個文化不斷俾人蠶食，我哋今次一定要贏返嚟。

香港獨立 第一個參軍

好撚認同

主要係一路以為個機師係鬼佬
但突然聽到廣東話果個反差先感動
你就咁up句野出黎一定冇feel架

身邊都有朋友開始話要走，但真心唔想。好想守護呢個地方

多謝大家

我愛香港人

Proud to be a HongKonger

真係 一直好努力學外語
雖然一路都知要傳承廣東話
但第一次聽到母語係咁感動

係好撚重要 淨係一句屌你老母 其他地方語言都做唔到咁撚傳神

完全同意 就算外國幾咁好都代替唔到香港 份歸屬感只有香港先俾到我

but 唔係回歸 而係主權移交

對唔住香港

我太遲先鐘意你

上面所有手足
將你地嘅感想入面嘅感情化為力量
為左你想守護嘅野 今日唔好縮

鼻酸酸

我係香港人阿屌

呢個真
港豬好難搞
多得777個蠢閪
全民覺醒

//原來只係因為我從來冇為呢個地方付出過 先搞唔清楚呢個城市對我嘅意//
香港加油！
香港人加油！

Agree 但係英國野食都話好食

香港原本幾好
而家迫到d人要作反

我自豪 因為有好多香港人與我一起同路

我打曬冷震

推你上熱門俾正能量大家

Agger
細細個開始已經唔鐘意香港
成日諗大個要移民 去旅行會唔想見到香港人 又覺得香港多港豬同埋個個都好功利
但係自從反送中活動開始 見到香港人原來係咁團結 有起事上黎可以好無私 我先真真正正愛上香港 成20歲人 第一次唔想移民 想繼續留係香港生活 雖然唔係次次都有出 但係重要既日子好似69 612 616 71都有出黎 因為呢度係我屋企 我真係好愛香港

喊住咁推

唔知大家係咪咁諗，每次外遊返程回港，落地個刻心裡都會諗：好嚕，終於返到黎香港嚕。心底裡會有種親切感同好放鬆，點解會咁樣？因為即使我口裡講到係香港生活幾慘幾煩幾想移民都好，但其實心底裡一直都認定呢度係我屋企。

香港人 你地好撚正
not in blood but in bond
大家一定要一齊行落去
光復香港 時代革命

好感動

狗都唔撚食
我自己煮重好食過餐廳

試過 兩個月內 飛左5-6次 出去旅行...
最近一次 一落機，搭的士既時候，突然覺得返到香港係好開心既事。

香港人加油！！

儘管一直都好愛自己既香港 但成日都只會好羨慕港英時代既香港 歌舞昇平 個個守望相助 影視樂樣樣掂, 因為威水史多, "香港人"呢個身份真係一個光環黎, 但97後被打壓既香港樣樣都一淡死水 優點愈黎愈被埋沒, 香港人都好難有自豪同歸屬感 只可以拎以前既野黎打飛機, 但經過呢個幾月, 原來依家既香港都更值得我proud of, 即使被中共污染緊但個個質素都超高, 自律有原則 又有勇有謀 威盡國際, 我諗呢單野真係可以比我打足一世飛機我愛香港但我更愛香港人呀

香港仲有好多地質公園都未去過
完咗之後一定會好好遊歷下香港

香港是我家
真

Pish返d正能量po

我同意，香港人喺呢場運動中揾返我地從來無嘅identity。
亦團結咗大家

英國啲嘢好食？

唔係佢，我諗香港人俾温水煮蛙到死咗都唔知。

五年前第一次有呢種感覺
依家識醒仲未遲架

多謝你開呢個post，令大家知道 we are not alone.

心聲

香港或者唔係一個出色既地方
但係大家既家

同感

不忘被捕義士

完全講出我最近既諗法 心聲

同熱愛這片土地 大家不會放棄

雨傘後覺得咁多人企出嚟都冇用 好失望
去到其後立會一連串DQ 直頭覺得絕望
走？冇能力 亦唔想
生於斯長於斯 香港係我屋企
要走嘅唔應該係我
未反送中前已經有呢個覺悟

平時嘅香港人好鬼乞人憎
但每每到關鍵時刻 香港人都唔會缺席
六四晚會、反國教、反高鐵、雨傘，到而家
雖然好sad 但呢啲社會事件都提醒我
香港人好團結 好高質
亦係我好愛香港嘅原因
尤其反送中
我真係好多謝好多謝一班後生仔
你地好勇敢好叻好乖 千祈唔好絕望
因為你地做咗一件史無前例嘅壯舉 應該要自豪先啱
亦因爲有你地 先會有咁多香港人企出嚟
你地唔係廢青 係最高質嘅傑青

未試過去外國生活 冇資格比較
但每次去旅行話唔捨得返香港
一上機就好心急想落機
買包維他檸檬茶 然後瘋狂講廣東話
呢啲叫歸屬感
冇其他地方可以代替

又，一路打一路喊
真係好愛好愛自己屋企

本身好憎香港人
經過呢兩個月
覺得香港人都有光輝一面
但更加憎恨唔關自己事/無出過黎既返工港奴

狗都唔食
果句唔係講英國

一直以黎都覺香港人好撚自私同冷漠，久而久之係到成長搞到自己都做左咁嘅人。但6.12見到原來大家都唔係咁架真係好感動

其實真香港人係好高質
依家全世界都知道香港人同某個國家既人完全唔同
以前覺得香港人好差，但係依家真香港人係數一數二高質

香港人係貪錢
但受過教育嘅都分得清是非黑白

雖然成日都話要移民
但有得留邊個想走

同感呀朋友

以前唔明，點解世界杯D 人甘激動，而家我明了

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

洋蔥

雖然每次去旅行好似日本咁
係 的確每次都好好玩
但係每次返到香港機場 見咁有效率 整理 又聽到廣東話 每次都有種返到屋企嘅感覺

一個咁細嘅地方 但擁有一d高水準大學 資訊流通 外國有科技發佈 好多時香港都可以第一時間知道 緊貼國際

可惜呢個地方冇天災 但係有人禍

天佑香港

我都係95
雨革個時有出 但個時好多野都未明白 只係覺得政府唔應該咁漠視大眾意見
去到69 612 616 71 我都有出 其他我有時間都會出
見到大家原來肯為香港呢個土生土長既地方 付出自己既血汗 我先知香港呢個地方係我既家 我無任何理由說服自己要放棄
世界上好多地方 都比香港景色更美 空氣更清新 生活更輕鬆 但都唔係我既家
我希望成功之後 係自己既家 唔需要再戴口罩 頭盔 可以同咁多位發過夢既手足聚埋一齊 以香港人既身份繼續走下去

屌你樓主放催淚彈

一樣,上年去咗睇世界盃決賽之後日日ff諗有冇一日香港都可以咁,一年後終於發現到係可以嘅
加油咁多位兄弟 爬山小心
光復香港
時代革命

好鍾意香港人
香港人加油！要一齊迎接勝利！
光復香港 時代革命

加油
We are one

Yes

母語同身份認同

咁多位ching有冇事

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

睇到眼濕濕 想攞返屬於我地既香港 唔好放棄